突發 有證據顯示發覺多左好多和理非左膠上連登

如果個位巴打見到請體證, 但是有必要提連登核心價值

事源開左個Post

突發 有鑒於連登開始對前線有怨言指責 請入一入嚟贊下班即走有勇有謀勇武。

覆左下手足, 竟然有禮貌回覆

起一起底 #283xxx

提提左膠和理非勿認真

同埋甩左P唔好見P牌就屌

但是呢個Post重點都是下面呢幅題

想問問是味我太sensitive

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

第一次見有連登甘樣回

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

唔好咁啦

要鞭一鞭佢

唔想見連登返去「港女都係家禽」、「00/10後都係垃圾」、「廢中/老」、「蝻/蛔」個分化mode
以上有唔少今次都積極參與，咁樣批評都幾唔厚道

再睇連登班左膠真係會爆血管

唔洗驚唔會番到去, We Connected

返5p啦

甘你老母

其實609之後多左好多新P, 包括我